有邊個會諗過當年元祖電影版蜘蛛俠最後得返James Franco最紅

三個主角 做蜘蛛俠果個變左肥佬
女果個淡出左
得返綠魔James Franco仲係一線
所以人生既際遇真係好難講
果刻你唔係主角 十幾年後就可能係

咦，原來明珠台做緊第二集？
真係橋 我開完po至知

比人炒左

呢集記得仲算好睇
可惜第三集玩爛左
如果可以有個完滿既結局就好

最經典果幕擋火車黎了

擋火車又黎

係

Tobey搵夠唔撈姐 睇爆料真人幾臭串

有D似戴巴拿

屌你老母tvb

第三集佢根本做返自己

gg俠咁大力，一拳已經可以打暈博士..

本身唔關tvb事

3個蜘蛛俠佢唔係最型但係好鍾意佢做到果份英雄嘅無奈
80後, 打沙人果集讀緊中學入戲院睇

自己最鍾意呢集
細個睇覺得好悶，打鬥唔夠多
大個睇返發現成集就係講緊蜘蛛俠對自己既身份產生咗質疑，因為畀人唾棄／付出咗都冇任何回報而搞到有身份認同嘅問題
依家諗返起都覺得有啲SAD

可惜外間反應唔好啦

始終嗰時受眾多數係細路仔
呢集真係會令佢哋覺得悶嘅
但三部曲入面描述主角得最好就係呢集

個笑聲真係

蜘蛛俠能力一向包括「超級力量」
你睇MCU版一樣跟返呢個設定
輕易舉起一個貨櫃

三部曲最好睇係呢集
荷里活有編劇用嚟做英雄片教材

佢轉唔到型

依家好似做監製多

其實條女幾正，做咩淡出

條女算係童年回憶黎

The dark knight

冇嘢我認錯人

我都最鍾意第一代蜘蛛俠 好似傳緊mcu有意搵齊3代蜘蛛俠拍

好正 雨中打車輪果幕佢扯晒lin旗
但當年好多人話佢醜樣 醜得過而家果個黑人mj?

你覺唔覺mcu嘅gg俠 俾佢地拍到無左蜘蛛感應咁?
以前果d好明顯

Faster!!!!!!!!!

新版第二集有提返
不過講明時得時唔得
要佢好集中精神先用到
最後避開神秘客攻擊已經Show咗
不過無用特技表達
純粹係超快反應
我諗MCU唔特別強調呢樣嘢
係以免劇情需要蜘蛛俠中招嘅時候
又俾觀眾質疑
其實前兩輯蜘蛛俠已經有觀眾質問
點解有蜘蛛感應都會俾敵人打中

可以感應唔代表可以避到

圖

點解會咁? 場戲要佢唔着?

因為舊版第一集
蜘蛛感應嘅特技表現（嚮學校俾男同學打嗰拳）
係令到Peter好似將時間減慢咁慢慢避開危險
勁得太離譜
「可以感應唔代表可以避到」嚮呢個表達手法之下
好難有說服力

呢層就唔知喇
但佢淨係址咗單邊lin旗
應該係另外嗰粒lin未有反應

Zendaya都醜樣 盲咗定racist??

美式女侍應look

咁唔同嘅
男同學只係一個普通人
佢嘅拳頭對蜘蛛俠嚟講可能真係慢動作
之後佢對嘅都係異能人士
次元都唔同

我吊，我又要攞支炮出黎卒了

打人嗰陣咪又係無咗呢個設定

想喺呢啲吧枱撳住佢嚟屌

可以解釋佢特登控制自己細力出拳
因為驚打死人
蜘蛛俠唔會殺人嘛

黑mj靚喎

好似話第三集個故仔唔係咁
因為原本個劇本流出左，先要改劇本
好似話毒魔係第3集本身係伏線黎
未現身

對對
雖然話演員同角色唔同 但係睇番佢真人禁冇品真係好難信佢係蜘蛛俠

佢之後對付啲敵人都無超高速
其實無乜說服力
八爪魚博士直情無超能力
只係多幾隻機械爪
第一集個蜘蛛感應嘅特技表現
其實係開壞咗個頭
所以好多人話點解MCU唔再強調蜘蛛感應
我理解係好難處理
所以一直唔提
佢哋拖到最新第二集先解釋
「當Peter精神超高度集中，就會出現一種超級反應」
日後蜘蛛俠再避得開攻擊
就可以理解佢用緊蜘蛛感應
如果中招
就理解佢當刻分咗心
無集中精神
咁寫係弱化咗蜘蛛感應
而又可以保留咗蜘蛛感應
日後亦唔駛成日提住
始終MCU版本嘅蜘蛛俠
賣點唔係蜘蛛感應
而係佢啲多功能Suit

原本只係打綠魔仔同沙人
係班屎忽高層話唔夠皮
想加埋毒魔
先搞成咁

個男主角有套戲幾好睇

第三集劇情係緊密咗啲
但係嗰集對正義同力量嘅對立、蜘蛛俠同綠魔仔嘅恩怨、放低仇恨嘅執着其實有好充分嘅探討
啲人成日屌peter邊行街邊跳舞個幕其實我覺得ok
當輕鬆搞笑又得
當用戲劇方式表達黑蜘蛛嘅心態改變又得
得罪講句文戲其實真係贏左用十年鋪墊嘅MCU

高度集中就會有感應都講唔通啦
Infinity war度佢喺巴士恰緊眼瞓咋啵
不過元祖三部曲個結構真係好好
誕生、挫折、墮落
將成個大人物嘅成長壓縮喺三套戲度
亦因為三套戲既有相連又可以互相獨立所以每部嘅劇情都緊湊啲
MCU基本上係成個MCU係一套連續劇
唔似單發電影咁基本上臨尾要回收伏線
MCU啲伏線可以伏好多伏好耐
衰啲係噚氣拉長嚟講
而家蜘蛛俠叫出現咗4部
但仍然只係描寫緊tobey版第一部嘅階段
所以冇得話荷蘭蜘蛛冇咁成熟

醜到爆

女主童年回憶

根本女主角就醜樣，做童星多人識而已。男主衰爛賭。

聽人講過 但係佢除咗gg俠之外仲拍過咩戲會搵夠咁誇張？

ca3單手接冬兵拳頭嗰下其實已經係超級力量嘅體現嚟

第一套係電影史上少有->做super-hero都係窮到扑街，連女朋友都比人搶
reboot am己經唔洗為錢而煩
mcu更加係無限金錢

Tobey 好撚仆街剋人憎，心理變態
Molly's Game套戲講晒出黎

佢全職poker

睇番佢真人同戲入面造型比較，佢係戲入面的確唔靚。

如果佢有心，一早會接wanted
佢GG三部當時極紅

mcu mj算ok,始終青春無敵

淨係拍3套已經咁撚多錢？佢依家撈咩 仲係大富大貴？

2000年代Tobey Maguire主演的《蜘蛛俠》3部曲帶來近200億港元票房。
你估下分紅分幾多？

btw三個唔同嘅蜘蛛俠最唔鍾意就係依家mcu嗰個元祖蜘蛛俠同amazing嗰個都好正各有千秋

am gg完全垃圾
mcu gg走出左uncle ben又要死，又有新wing man,同新女，好睇好多

唔覺喎 amgg 都好有feel
好好睇喎

Pawn Sacrifice 同 大亨小傳
係Pawn Sacrifice入面做美國棋王Bobby Fischer
啲戲好好 做到個種神經質出嚟
個人覺得可以睇下

infinite war ironman比隻鐵錘怪打到仆街
佢出黎一野接住左個飛鎚 仲同ironman吹水

1:40

am gg當年興3D,
你2D番睇真係一般
故事重要on99+節奏有問題(已經唔計mj on9死法)

mcu改曬am缺點

我記得新版係有spider-sense，係第一集比套suit搶咗風頭，之後喺infinity war都有講返佢有，但第二集講佢壓力太大懷疑自我所以失靈，去到最後佢靠自己都可以避開晒TVbuddy所有攻擊
利申好鍾意MCU spidey 喎

睇錯 直情接住左鐵錘怪雙手一擊

amazing嗰套係拍俾漫畫fans睇
蜘蛛絲個設定 Mary Jane要死同死嗰時著嗰套衫之類都反映咗出嚟

睇開美漫嚟講我就鍾意amazing多過所謂元祖嗰個

屌 Gwen Stacy
跟你打fake鳩咗

Lm

第三集可以做返自己

你唔好咁撚戇鳩啦

線魔個老豆唔係都算紅？ 去左邊

細個已經最鍾意第三集

因為所有嘢黑化都會型

之前有新聞話佢好爛賭
1晚好似賭晒第一部既片酬

咁都唔關？

做咩都假啦 聚埋個有錢老婆夠做 不過離左婚

得閒賭下錢湊下女咪幾好 ，下下出黎搏命搵錢咩

個女主角先係回憶

第一集真係回憶黎，入戲院睇

Same

所謂元祖根本做唔到漫畫個陣咀炮既感覺

同埋AM GG 女主角死個幕其實拍得好好，啲蜘蛛絲伸手

我都覺得女主死嗰幕好經典喎
伸盡蜘蛛絲都救唔番佢
最後攬住佢條屍
睇到想喊
利申最中意am
最唔中意Tom

Zendaya唔醜樣

成個非洲難民咁

James Franco 係冇乜點走樣， 但係佢認真仲係一線咩？

所以佢有講時靈時唔靈
有時啲超能力設定就係咁
為咗遷就劇情而自相矛盾
好似CW閃電俠快過光速
一樣成日俾人打中

閃電俠真係成日要nerf
正常黎講，佢遇到任何速度系以外嘅敵人
一開始就鳩跑，再從後衝埋去撞佢，對面已經收皮

覺得am 係愛情片多過英雄片

marvel靠呢套返生

係
三輯定位唔同
原祖係超級英雄片
Amazing 係愛情片
MCU 係英雄連續劇

有幕封住左佢個口

即係abc似香港難民嘅logic

同埋好nerd feel
完全無女神feel
第二集睇到我好尷尬 夾硬扮氣質

Tvb打手 收皮啦

好多人似乎唔鍾意Tom版Peter
但我反而覺得佢最似漫畫嘅Peter
尤其嗰種貪玩、多口、蝦碌
而且講身手
佢係三位演員入面最好嗰個
隨意都做到空翻動作
之前見佢去兒童醫院探小朋友
着住蜘蛛Suit
對住班小朋友好輕易做到好多高難度動作
俾人感覺佢真係蜘蛛俠（至少對班小朋友嚟講，佢唔係純粹着住件衫Cosplay）

戲入面唔醜?

邊個盲?

有屈機契爺

Pizza time

香左

其實我係講呢幕

我尋晚都想搵,不過搵唔到

死廢老

第三集因為係編劇會擺工
係啲製片頂硬上寫到九唔搭八

老實講
元祖三部曲家下睇返係好唔掂
三集都係救MJ
劇情單調

只係題材當年黎講好新鮮

因為男女主角都好樣衰

閃電俠睇電視都要1000倍速，咪一樣畀普通拳頭打中

條女拍蜘蛛俠時都唔後生啦

not quite my tempo

依家凡係黑色既，女人既。都唔好彈。彈親就係你種族歧視，性別歧視，同無品味。小心D。遲d 連非洲版美人魚都話靚。

dark knight 條女好醜樣

errrrr TAMS 女主唔係MJ, 係 Gwen Stacy

Search左，呢個？鬼妹真係靚好多

Gwen Stacy黎架

痴線 咁係醜樣丫嘛

就算我幾中意佢，都唔覺得佢靚啦

只係佢演到個角色好青春，搞到段戀愛劇情好有feel，同埋笑起上黎都幾得意

Zendaya好有精神病feel

比我拍啦
拎返tobby果種無奈、同harry既友情、對aunt may既相依為命
拎埋am既動作特技同埋串串貢
拎埋Tom既天真同生澀
放晒入去mcu

btw
咁多位清有冇睇過呢條fans製作

神剪接

左膠偽善撚係咁麻9煩

我都唔敢用醜黎形容佢。最多都係..有個性..如果呢隻顏色，叫得靚女既Jessica alba我覺得係配合既。

直頭勁好丁 添啦

係呀。做得好還做得好。靚還靚。都唔明點解黑色既。女人既。就要係咁加分。

因為講完覺得自己係人權鬥士 自我感覺良好

James Franco紅好正常 佢不嬲戲路大眾又connection好
其實真正撈得最掂係jk Simmons
當年做誇張搞gag角 做到攞Oscar
而家Marvel仲肯搵番佢做同一個角色
大贏家就依d

Tobey其實有咩串既事跡
有冇人講下

係囉，都唔靚又冇身材
如果全世界死剩呢條女，連登仔都係唔會同佢交配

我見過啲人冇bra先會飛到釘喎，佢拍戲冇罩咁正

可能個罩太薄

本身個post只係想懷緬下套戲
我都唔知tvb播
你講下道理好喎

咁大家見到marvel粉點啦

poker
有套戲就係影射緊佢

真！？係就好了
用嚟玩下multiverses

你以為佢sell suit
實際sell父子情Iron man就係佢最大依靠

最幣係綠魔個仔無啦啦失憶 之後又玩咩三角戀 逃婚 out晒focus

JK Simmons都紅

James Franco 比人metoo咗之後就沉咗啦，連disaster artist 有oscar男主角提名都冇去

連登白人至上主義: 黑人永遠唔可以靚過白人

Mollys game

唔係啦 又性侵 又同💩Amber搞埋一齊

但佢變咗ironman裙腳仔

我覺得佢做greatest showman幾正

好鍾意佢因為mj冇左超能力
但因為要救mj而有返超能力

覺得佢ok
但唔明點解格硬個角色要叫mj
改過第二個名我會覺得順眼d

此mj不同彼mj

Emma stone個樣怪怪地
隻眼太大
但唔知點解好吸引

戲入面幾靚

下 唔係啊 我都係睇2D
2D都好睇喎 劇情推進得幾好 合理
要交代既野都齊 啲設計又幾好
又耳目一新 都幾豐富

開口埋口 唔係marvel既 就係垃圾 零討論 零交流

第三代個宇宙觀夾埋 marvel好睇
但齋講gg俠 第一代好睇D

mcu真心垃圾
頭2套睇完起碼有啲畫面會記得
新個套睇完好似無睇過咁

但係mcu最接近漫畫 除左條女

其實可能動畫果個Spiderman電影最好睇

除非你睇TVB，唔係點會知TVB播

唔洗可能 根本就係

我阿姨開電視轉台我見到啫

netflix上左元組+muc
我一口氣睇完之後睇am

cls 勁撚到

Michael Jackson?

James Franco鬼仲係一線, 個朵臭到癲
前幾年俾人爆搞未成年𡃁妹, The Disaster Artist彈返起少少又俾人metoo, 前排仲有晒人證物證佢做Amber Heard其中一個姦夫俾帽Johnny Depp

Btw, Tobey咁耐唔拍戲算係keep得幾好啦(特別係同佢老友比), 邊有變大肥佬

我又唔係咁睇
等於蝙蝠俠一定要死父母
作為佢堅持做英雄嘅動力
蜘蛛俠都一定要死一個父輩角色
令佢堅持英雄之路
以往無論漫畫同兩緝電影
都係由Uncle Ben擔任呢個父輩角色
MCU只係將呢個父輩角色改俾Uncle Tony擔任
其實個架構係一樣
都係一個「影響Peter好深遠嘅父親型人物」
我覺得係好大膽嘅改動
因為以往Uncle Ben對Peter只有心靈上嘅支持
Uncle Tony直情有戰力上嘅支持
先俾人覺得Peter變咗裙腳仔
但唔好忘記
MCU蜘蛛俠係打算拍九部曲
依家頭三部中學篇
仲有之後買四五六集大學篇、七八九集記者篇
Peter嘅成長幅度目前只係去到原祖電影第一集嘅階段
仲有排成長

唔講垃唔垃圾啦
但個人比較鍾意一切靠自己既蜘蛛俠
而唔係有其他marvel宇宙角色幫住晒佢

Tobey係揾夠唔拍電影去拍舞台劇

係掛
但有咩淨係識mr stark
不了
Anyway 是撚但啦
反正唔會再比錢睇奶共迪士尼

gg俠入面我都係覺得麻麻
髮型問題

去左海底訓練徐錦江兼幫佢謀朝篡位

zendaya唔醜樣但無波

william dafoe咁老啦都

Brothers同Natalie Portman果套

仲有Great Gatsby入面既Nick

am2套衫最靚眼大大咁 不過同green goblin嗰度打得唔夠

我覺得隻green goblin好撚正
如果可以再拍落去就好了

首3部曲仲紅緊既得返 William Defoe, J.K. Simmons, Bryce Dallas Howard， Elizabeth Banks應該唔算啦hor?

Gwen stacy

咁多套我覺得universe個套最好

又做遺作

tobey仲有新作係tobey in the mcu

呢套可以打J

jk Simmons直頭好似係漫畫按住佢黎畫咁

我仲大波過佢

得棚骨

依家最紅喺佢

老咗勁多 唔好提了

佢其實係做得最似原著嘅蜘蛛俠
第二個太靚仔 又多女根本唔係蜘蛛俠
第三個想表現出毒撚性格 但又鬼咁多野講 又主動
唯獨第一個佢表現到毒撚性格 加上佢對英雄嗰份無奈
佢做英雄風生水起 人人愛戴
相反現實生活係社會低層（因為要做英雄做唔到正職 只可以做part time)
所以先會有2種性格 現實生活唔太講野 只有做英雄既時候先可以做返自己 所以先會多野講
而唔係由頭到尾都咁多野講

留意下第一個蜘蛛俠 佢係只會戴咗頭套先會多野講高下立見

最新果個係跟漫畫
漫畫GG真係咁多野講

女主好老態

你真唔識食

差不多年紀

唔夠淫

點解變撚左黑人

你慢慢享用